老豆深藍到黑原來有原因，你話我可以點

佢覺得班鬼佬係仆街，過到個火位係覺得大陸執法仲好過香港。
話說佢當年地盤工傷。因為個監工冇比過咩安全裝備逼我老豆開工，正常出事就係公司全責。但保險班鬼佬教間公司又屈我老豆唔係佢哋員工(因為大多數現金出糧)，如果唔係搵到個一千零一張糧單真係吹佢唔脹。
又派狗仔跟我老豆拍到佢出黎做野(一家四口，我又啱啱出世，手停口停，又唔識保險狗仔啲野，跛住隻腳係親戚到搵到份工。
結果單野幾十萬就咁庭外算左。
因為保險公司個班鬼佬，佢係覺得個個鬼佬都係仆街而支持共慘黨。
你話我可以點

我不評論個別事件

唔係只得共產黨同鬼佬啊。例如港獨 ？雙普選？

比張中共外國護照圖佢睇

鬼佬仆街共產黨都可以仆街架 兩件事都無衝突

鬼佬職員最多咪搞到你攞唔到錢，大陸直頭屈返你轉頭要你賠錢俾公司添呀，唔賠就搞到你家破人亡

如果佢生活係共慘黨
佢上訪畀人打跛埋另外一邊腳啦

叫佢睇下大陸班工人，睇下三和條紀錄片，個工人出左事都只可以吞左佢就算
鬼佬唔一定係好人，但佢應該興幸當初個對手唔係中國人，否則連幾十萬都未必有

先係佢無保障自己權益意識 但過左去 係憾事
第二 佢養到你咁高咁大 為佢好 唔好同佢嘈
慢慢感化下佢